香港邊到有得清耳屎又唔貴？

黃文x之前睇過清耳屎都4舊幾
有冇邊到平啲

???

咩事…真心問

LM

上深圳啦

去醫院定骨場

Lm
想清又唔想成日搵專科

141

深圳專業採耳服務

耳蠋？

安唔安全其實， 好想試

求推介

去D 足浴正骨 有採耳 都係100-150

想試
我懷疑自己有舊牙石
細個唔知要滴乜野 滴左聽野就清好多

耳石

牙石

Asus